我吃了炸雞

巴打係蟻？

咩意思

贊哥哥近視加深

今次唔差 完勝露點雞

用放大鏡食飯？

好撚正🤤係咪正宗美國菜？

大家唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

d黑椒好苦